# FeatherIcon

Компонент-иконка из набора [Feather Icons](https://feathericons.com)

## Когда использовать

Когда есть необходимость разместить на странице клёвую иконку 👌

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**name**|Название иконки|*string*|`undefined`

## Полный список иконок
